## Лабораторная работа №8
## Выполнила студентка группы ПИбд-22 Хижова Мария

**Сборка, разборка пк:**
Для выполнения лабораторной работы использовала старый системный блок.

**До начала разборки:**
![Упс](https://i.ibb.co/4SwPpDq/image.jpg)
![Упс](https://i.ibb.co/sbCS5LL/image.jpg)


**Комплектующие**

Кулер

![Упс](https://i.ibb.co/YQD3Ghp/image.jpg)

Блок питания

![Упс](https://i.ibb.co/5By10t4/2.jpg)

Видеокарта

![Упс](https://i.ibb.co/592P9QV/image.jpg)

Материнская плата

![Упс](https://i.ibb.co/YtwfFwL/image.jpg)

Оперативная память

![Упс](https://i.ibb.co/GVLxS5r/image.jpg)

Жесткий диск

![Упс](https://i.ibb.co/1J7xwjZ/image.jpg)

Оптический привод

![Упс](https://i.ibb.co/QNfcjML/iv-CFfj-Ct-CMk.jpg)


**После сборки:**

![Упс](https://i.ibb.co/d0q5Ck9/image.jpg)


**Вывод:**
Первый раз разбирала и собирала пк. Внутри оказалось очень много пыли, особенно в кулере и блоке питания. 
